2個號碼 1個學生

21mbps 無限 /學生plan
請出招